{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027146?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 트라페지움펜션(천문대 설치) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間は必ず守ってください。 予約の際、未成年者は入室できず、人数追加が発生する場合は事前に連絡してください。 追加人数が基準を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 客室や周辺施設をご利用いただく際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 魚や肉を焼く直火方式は禁止されていて、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、再予約ができます。 予約をすると、個別バーベキューが楽しめます。利用時間は23:00までで、個別バーベキュー場でご利用いただけます。 炭とグリルは追加費用が発生し、予約は事前に行う必要があります。 客室でデータを心配することなくインターネットを楽しめるIPTVとWiFiが提供されます。 プールを利用することもできます。 プールは6月15日から9月15日まで利用可能で、利用時間は10:00から19:00までです。 水深は70cmで、服装は自由で、お子様は保護者同伴時にご利用いただけます。 駐車はペンション内に可能で、駐車可能台数は14台です。 天体望遠鏡を使って星を鑑賞することもできます。 周辺の観光地としては、チュクリョン山自然休養林、カピョン四季ソリ場、スッポン島、ナミ島、アチムゴヨ樹木園などがあります。 天文台の観覧は6月から8月末まで行われません。 キャンプファイヤーはペンション利用客限定で20:00から23:00までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "予約の際、未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "人数追加が発生する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数追加が発生する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が基準を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数が基準を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設をご利用いただく際には、責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事はできますか？",
            "answer": "個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "予約をすると、個別バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "WiFiは利用できますか？",
            "answer": "WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用することはできますか？",
            "answer": "プールを利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能で、駐車可能台数は14台です。"
        },
        {
            "question": "天体望遠鏡を使って星を鑑賞することはできますか？",
            "answer": "天体望遠鏡を使って星を鑑賞することもできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはチュクリョン山自然休養林、カピョン四季ソリ場、スッポン島、ナミ島、アチムゴヨ樹木園などがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーはどの時間帯に利用できますか？",
            "answer": "キャンプファイヤーはペンション利用客限定で20:00から23:00までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 646,
        "QA": 530
    }
}